以 後 應 該 分 勇 武 同 菁 英 勇 武 。

每一位出嚟嘅手足都係勇士
和理非vs勇武依啲分化唔好用喇

勇武加油！
菁英勇武加油！

光復香港！
時代革命！

高既前面更高既後面

有無菁英手足

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！
[url]

勇武喺後面。
菁英勇武喺前面！

又分化
連前線都分化？
負皮